（世紀大戰） 老虎定獅子好揪啲

兩者互片老虎係咪食梗獅子？

鮑姐

飽姐最了得

鮑姐好揪

細個受鬥獸棋影響就覺得獅子

依家覺得老虎

你都係想我講鮑姐啫

樓上嚇撚死人咩

老虎

令狐沖

鮑姐贏哂

老虎單拖，獅子要靠圍毆，你話呢？

紋身點都好打過金毛！